黑警噴椒反令同袍中椒，抵死

香港有暴風女神就好

十幾隻捉一個醉酒佬要噴椒
成班弱智